====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' État était alors doté d ' un pouvoir incommensurable , d ' une respectabilité sans faille ;
Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

